---
sidebar_position: 7
---

# Дополнительный материал

## Книги

1. Рейзлин В.И. Методические указания к выполнению лабораторных работ по дисциплине «Программирование». Издательство Томского политехнического университета. 2010 г.
2. Жулабова Ф Т Системное программирование Лабораторные работы : учебное пособие https://e.lanbook.com/reader/book/140772
3. Ашарина, И. В. Язык С++ и объектно-ориентированное программирование в С++. Лабораторный практикум : учебное пособие / И. В. Ашарина, Ж. Ф. Крупская. — Москва : Горячая линия-Телеком, 2016. — 232 с. — ISBN 978-5-9912-0464-4. — Текст : электронный // Лань : электронно-библиотечная система. — URL: https://e.lanbook.com/book/107633
4. Г. Шилдт “С++ Самоучитель”: Пер. с англ.- М., Издательский дом “Вильямс”, 2011 г. – 672с
5. Ашарина, И. В. Объектно-ориентированное программирование в С++: лекции и упражнения : учебное пособие / И. В. Ашарина. — 2-е изд., перераб. и доп. — Москва : Горячая линия-Телеком, 2017. — 336 с. — ISBN 978-5-9912-0423-1. — Текст : электронный // Лань : электронно-библиотечная система. — URL: https://e.lanbook.com/book/119830  (дата обращения: 08.03.2022). — Режим доступа: для авториз. пользователей.
